香港仲有乜撚韓式野係賺唔到錢

飲食 唔講啦 垃圾都幾舊
韓式證件相又得
韓式化妝又得
韓式整容又得
韓式音樂又得
未計堆韓狗黎香港既飛錢

韓國呢個垃鳩圾賤種國家應該無諗過香港班豬西會咁好劏

寒背

韓食節

垃圾國家垃圾衣
快撚d比金正恩打到全國著壽衣啦

記得係第二個POST見過，韓式毒撚

韓式妓女
得連登仔先會鐘意泡菜女人

韓國女人狗先屌

遲啲會唔會有韓式葬禮

韓紅

韓式屎

韓國狗肉節

諗起我問班fd點解韓國mama要黎香港搞
佢地話因為有一年韓國主辦屎忽痕走黎香港搞 結果賺到笑 之後諗住攻佔亞洲市場 去左新珈玻搞 結果冇人黎最後主辦單位sense到係得香港人先咁on9 2000蚊一張飛都肯買所以年年都黎香港搞

仲有飲食果堆

輸到仆街你唔知者

醒哥咪開韓式野話老左十年囉

韓國雞最好揾

同埋呢,話你知最好唔好信太多廣告式既(善)犒
因為10個10個都係誇大10倍既
我老細個仔,開左間濕鳩野,話咩一單收5皮
唔使幾個月已經有廿萬收入, 我屌佢,我做數既
一單最多3千, 仲未計一大堆費用,未賺過錢,根本就係使老細間公司資源
話自己做生意賺第一桶金

做乜生意？

咩就唔好講啦
點知佢有冇上連登